復4有人一齊去睇嗎?

有舞人未睇一齊

畀你睇多次自己打錯咩字